1. Создать enum ProductCategory { COSMETICS, FOOD, CHEMICAL, TECHNIC }

2. Создать класс Product со следующими полями

id: UUID

name: String

description: String

category: ENUM // one of COSMETICS, FOOD, CHEMICAL, TECHNIC

manufactureDateTime: LocalDateTime

manufacturer: String

hasExpiryTime: boolean

stock: int

Реализовать метод toString

3. Создать класс ProductRepositoryImpl, который представляет CRUD репозиторий к таблице product

Класс ProductRepositoryImpl реализует интерфейс ProductRepository 


Конструктор класса ProductRepositoryImpl:

ProductRepositoryImpl(Connection connection)


Ссылка на интерфейс ProductRepository: link

4. Данные классы разместить в пакете ru.edu в плоской структуре

Критерии приемки

Предоставить PR, в котором присутствует реализация класса ProductRepositoryImpl.

Каждый публичный метод должен быть покрыт unit тестом.